我已檢舉了「梁振英」的FACEBOOK頁面。

如圖。

夜了，祝福牠入土為安。

一正皮一祝福，願牠安息。

已檢舉